除o左 Asic_ 同 Mizun_ , 有無人著其他牌子跑鞋 ?

我著開 Asic_, 想試o下唔同牌子跑鞋, 一次大約都係跑 15K 咁上下, 體重150磅, Brooks, Saucony, Adidas 同 NB , o岩唔o岩亞洲人腳形 ? 有無推介 ?